究竟AA制係平分 定自己比自己嗰份餐？

媽 好亂呀！

AA=Arithmetic Average

一齊左幾耐先
一開始咪多啲請下佢
條女識做既自然會請翻你
耐左既我多數一人一餐
如果你全包既條女都冇反應
你知咩事啦條女

我驚人地覺得我佔咗佢地便宜咁
所以我叫多咗就會自己俾自己個份，
咁樣AA嘅話人地咪俾多咗
但我試過調轉人地叫多咗(我無份食)，但平分
可能佢無諗咁多

我都會一人一餐咁

TOTAL/2